Juhhan Lodos tulli ette kaiwas:
Tanel Uibo om temma naist sõimanu ja wandno ja hirmutanno lüwwa, säld om temma naine ärra eitunu. Kui Tannila käest küssite üttel et temma ei olle soimano. Kohhos tõrrel ja üttel: Kui toine kord weel tüllisesse ja soimase sis maswa mõllemba 3 Rup trahwi.
